醒下啦香港人！

睇黎香港人真係冷血 個撚個都驚撚到翻唔到工咁款